top up degree 入 master 一問

小弟係cccu business grad cgpa3.1 黎緊grad 之後會去英國讀top up degree 我想問可唔可以之後博翻本地大學既master degree?

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

真心想知